［孤城淚］討論區，小心戲透，支持法國手足，光復香港，時代革命

親愛的朋友，請謹記，世界上沒有劣種或惡人，只有壞的耕種者。

今日個場爆到第一行都有人坐

無人睇？

唔算啦

邊忽差呢

聽日睇

時間花咗好多係人物描述，我又覺好成功帶到落最後一場，直到last一個畫面